【蘿莉台咖啡店63】蘿莉台手足以和為貴

大小姐整咖啡

有初代萌王招呼你

#2邊個黎
咁老既

右邊啲老師梗係老

屙尿從來唔撚洗手

有洗

大小姐係我老婆喎

下個post俾我開刀劍部

仲咩捉住我心愛！

一男子問大師：「大師，我女朋友雖有優點，但缺點讓我難以忍受，怎樣才能讓他只有優點沒有缺點呢？」

大師笑說：「方法很簡單，不過若想我教你，你需先下山為我找一張只有正面沒有反面的紙回來。」

該男略一沉吟下山而去，很快又上山來，遞給大師一張「文匯報」。

「DLLM」。大師留下了一句說話後從此閉關，不再過問世事。

笑撚到仆街

已正評標題

0 - 4喎=.=你正左d咩

被欺騙

我都正俾左正皮

我誠實人 負皮咗了

正皮左了

復興蘿蔔部

不嬲都係大台

一次不忠

下次再用

我今晚就用紗路

決定改名做天天座理世小路綾

#7 大小姐係我老婆喎

佢成日黎搵我大小姐
我就黎忍唔住了

彼女の友達

我全名胡桃理世綾

ok

新人留名

唔錯 個名幾風趣

Akari大好😘

下個POST叫 三台分立 統一動物台

變性了

咁係分立定統一

我隻喵

邊三台

1.Darling in the Franx
2.艦c
3.唔知咩台

你唔係覺得蘿蔔台上到台面呀

最大大台

你都係響侍奉大台出走嘅人黎咋

！

李醫生=FGO狗

又屈

無屈錯 由你第一日搶黎明個繁中飛高區開始已經係

我最鍾意咬主人 天性黎
佢已經有3日無餵過我食屎了

黎明俾你咬走咗

無
係連仔嘅錯

你25

係

誤會

系

黎蛇永久封？

今日復活

小道消息
醫生有份舉報黎sir

掛住

怕！

屌 咪屈 認真未repost過任何入過黎蘿莉台嘅人

法國akarin成日針對我

正

唔排除我收錯風

屌 真係咪屈
你係咪內鬼 黎傷害我地手腳感情

有個自稱小妹嘅人話我知嘅

你一定有份逼死黎蛇！

唔追究係邊個了
以和為貴

屌 學姐點解連你都⋯⋯

我頂唔住呢種屈辱⋯⋯

決定退部了⋯⋯

挽留

玩流

玩劉

雖然我斬過牙明三次post 但我本人始終都仲係好尊敬佢的

露出胸部

我個名其實係咪可以加埋青葉

陰部

30日後啦

笑

今日有人偷拍小妹

三次元病嬌

又食女?

你唔偷拍人點知人偷拍你

都係個句
好想介紹佢俾台主姐姐 學番兩手
一定獲益良多

介紹比我

想G黎sir點解會消失左

打風post放左幾次條人名list
比人report洗板ban左

為民除害

我幾肯定
見到樣
99.99%直男都會 #當我冇講過

又開BOT?

唔想返工

坐方舟屌女

開BOT唔會比連狗BAM

it9有特權

HK NO IT

冇波

平

我覺得自己好dirty

最近d小學生都發育得好好

你又人間觀察？

我幫你整返乾淨

我屌你對肥仔波啦

Akarin ho ball

HK ONLY DOG

我聽日出發去日本觀插蘿莉

gun

幫我帶隻蘿蔔返後

有錢

跟未

去日本城JA

雲呢拿定peach啲椅伏啲?

未坐過peach喎,JW啲空姐OK嘅

窮人只係坐海航 遲啲應該收皮

下 唔好攪笑啦
搭得JW仲窮過你啦

唔好咁講
成日覺得加完行李差唔多

去到第二頁都冇小埋 此post已完

你post咪得lo

乜黎

你隻狗

限定定通販呀

我唔識字 自己睇

岩岩我自己都睇到了

有冇得剝衫

米系 尐人貢惡ge

都唔知小埋有咩好 死廢青掛住打機啲嘢剩係識叫阿哥做
小櫻就唔同，靚又靚啲，又會幫手做家務，又好打！

Bba

人地打機勁過電競師 讀書勁過kongu仔

呃呀哥錢課金

打機=陋習

唔係話一齊回家咩

冇人跟

兩邊都做返CD-ROM

記得準時返工返學

哭了

流下了兩行男兒淚

琴日又中出左我理世大小姐
而家好驚會做爸爸

大小姐 讀大學喇喎
梗係中出返3發慶祝下架啦

意蘇捏 哈啦B大會？

熱菇熱菇

5sick日文

煙火大會呀

大會=die kai

做鴨算
反正都係出賣靈魂同肉體既工作

會窮

做埋都唔夠睇醫生啦

No

操心

LINK

毛波

dm5

有咩慘得過plan好去東京競馬場聖巡,但馬季未開鑼

佢真係打過俾我

我都收過個電話,得水聲,應該係佢啦

佢都有打過比我，不過除左水聲之餘，跟住無啦啦係咁呻吟

屌 原來咁多人都同我一樣

我仲以為撞鬼

我屌

繼續

呢個係咪我地部員開
search上面果張圖搵到

痴撚線蛇

QQ

這隻竹鼠好像中暑了 沒辦法 只好拿到河邊炖了

講笑……

搞到我成晚瞓唔到

2張紙皮加埋成萬3蚊,又黎呃毒撚錢

柒少陣啦=.=

qq吧

毒撚錢最易賺

即將登基
有無手足黎歡送我

幫我問下d蘿蔔幾錢q

一路順風

登機啦 渣呢

have fun

媽打呢

淫男連戰2名13至14歲少女 隔半月再抽插12歲少女

睇字都睇到扯旗

你啲表妹

無野做

明白有啲事唔方便喺度公開

乜都無做過

留返同個官講

今晚8000萬
我終於可以做有錢人了

中左頭獎我就唔洗再做雞啦

哈哈...

下個post畀我開ok 我要向大台宣戰

y ar

有咩post名 夠挑釁性 ？
全台熱推 蘿蔔台成為大台
大台末落 蘿蔔台正式成為大台
預祝蘿蔔台取代大台
etc

黎明已死 蘿莉當立

侍奉部is doctor lee

is sakura

宣乜撚 服侍狗都冇人
宣KON好過啦

嗌緊交啦
由#142開始

又係個我好鍾意梓貓巴打

套h漫好似出新，到時你開po激吓佢哋

11月喎

狂賀11月買醬油出第5集

比人講下會死咩

開左膠post

佢哋係

我iOS9更新12要接電腦先更到 屌你老母

入面真係表面兄弟

Post 11月出新本個位兄弟
佢上排去日本又幫佢地買野又盛
而家班人瘋狂咬返佢
Cls

覺得佢真係好慘

係 我地蘿蔔台決定搞秋季大BBQ

勁

牙曉幫我拎過小櫻file，其實我都好感激佢

我第一個收你皮啦67

佢係好人 我係唔鍾意入面其他人做法姐

今天我們為了電子妓女吵架了

Shhhhhhhhhh

人地係真心鍾意
唔準你講佢地

明星歌手都算
屌你卡通人物都唔侮辱得?

係愛呀 哈里

如果係真心鍾意嘅老婆
但你打J就J第二條女

到底係咪算派緊帽俾老婆

哈利

ching好似好撚大怨氣

佢好似自己貼完張紅血球定血小板嘅真實圖，冰羽貼返佢h漫佢就發脾氣

佢哋咁認真對一個角色

好值得我地尊重

學嘢啦短鳩

尊重東BEE害

唔多識果班人 為卡通人物嘈交係咪現實生活連野都唔敢講果D黎

【連登蘿蔔台46 】大家好

#139開始

冤枉啊 我想POST美味棧 POST錯咋

無啦啦 一入黎就話小血板係我地老婆 仲要係3D版 唔忍啦

今日我老婆maho比人侮辱
點算

Sg0?

5sick

是的

長髮黎既

牙木

佢長髮控連狗都知啦

係咪佢steam嗰個

咪撚屈

無加佢steam

Akarin手足無上過黎報平安

佢有中國護照 唔驚

佢有冇反過井，可能俾海關扣查

佢經常針對我

前排係咪有單帶蘿莉本嘅case

其實係我淨雞雞出發個陣塞入佢喼度

40蚊都唔撚中
屌你老母

上咗大學之後有一排成日買，期期買咁濟，我諗都買咗1000左右
40蚊都未畀過我，我以後唔買了

岩岩買左60蚊
唔撚中

唔怪之得之前iphone唔撚比我backup
原來ios9backup唔撚到

乜事都無 順利通關
訓緊膠囊
個膠囊仲大過我張床

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季搵唔到你老婆本H漫，唔緊要，將來幾年我搵到 你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

=,=

做廢青先好

同2 似返個人

j j

例如？

Hi 估唔到你入左黎
我只係覺得你地有少少過分嚴肅姐
本身少事就要發大黎搞咁

乜鳩？

追post啦撚樣

我們中出了一個叛徒

block咗睇唔到

唔係嘅 只係覺得 外人講我無所謂 但一直同我地一齊討論 一齊支持一套動漫嘅朋友 講依樣嘢 覺得有啲嬲啫

可能你地未必理解到 但我地由高登開始 就有潛規則 唔好提依樣嘢 一提即block咁 個位巴打上次試過一次 咁都有提佢同佢講 依次佢又再嚟 有一位巴打表示扑咗佢 佢就留句88咁樣 我真係睇唔透 然後就嘈大交

真心 只少我地k-on一眾巴打咁認為 唔希望有人入嚟k-on fans po專登去提個樣嘢

冇人 屌

規則就死嘅 你地都量下佢之前日本走黎走去幫你地搵t啦
而家咁做真係過分左

邊個 me 要解block

做乜block人呀

就係咁 就係因為佢都係fans 我地無直接扑佢 某程度上 話扑佢個位巴打都係講笑 我地一直都想佢解釋下自己做緊乜嘢 要po依啲我地一直以來都唔鍾意嘅嘢 想佢解釋下 但佢就一未嘈交 一直話只係提下無話鍾意咁 但問心 你自己鍾意結衣 會唔會同人提「我鍾意嘅結衣整過容呀！」咁樣？我覺得個情況就一樣

我明嬲嘅原因 係人都唔會想自己鍾意嘅嘢被人批判嘅

但佢情況都係類似 佢post左結衣整容前嘅相姐 多數人都只會回 j你就j lo
咁佢又只係咁岩見到先post上黎姐
如果樓主係一早話呢度規則係唔俾提醬油會好過話 你試下post多次咁樣嘅
加上被告都話過唔知道有規則 所以先導致佢會以為可以玩下

不過都係我個人見解
我唔會批評同干擾友台你地嘅嘢啦
只係路過見到先有感而發

希望我地兩台可以繼續維持互不相干關係

公仔=公仔

Shhhhhh啦 短鳩🤫
我好眼訓 俾個topic end la

邊個？

希望私人事 私人了 我以前都俾人追擊過 搞到我po嘅巴絲打 其實好唔好意思

依家睇翻直頭冇個人回應 我又冇block 奇怪

唔明

我只係唔想你地同我一樣鬧走自己嘅手腳姐

係 我地都唔想 圈子咁細 仲嘈咩交
可惜佢好似唔知自己錯乜咁 或者我態度真係差 我係出面做假膠咁耐 而且我又火遮眼 都只係打句 你做乜撚嘢 而唔係即刻屌佢老母 俾個機會佢 但佢又落唔好淡氣 咪唯有不歡而散

我地都有個巴打試過講依樣嘢 佢依次亦都有提 其實道個歉 知到自己衰咩 我地真係可以當無嘢 始終 大家都鍾意k-on 個位巴打都係認衰仔就無再提

但依個今次就...唉

你地上面唔知傾緊咩

梓喵買醬油！

做咩 睇過

你也曉得，兄妹之間是不會萌發愛情的

夏目漱石《心》

波台旗木卡卡西黎

錯過咗tim

難怪block 咗

乜？

佢入嚟

【カードキャプターさくらハピネスメモリーズ】
本日9/21 13:00より「東京ゲームショウ2018」での「ゲーム発表会」を生放送!↓
■ニコニコ生放送

■YoutubeLive

■FRESH LIVE

お楽しみに！
#ccsakura #ハピネスメモリーズ

流行經典50年

如果出嚟食壽司我實落wasabi去你杯綠茶度

換衫

你有撚錢同我一齊食壽司咩

有冇得變百變怪

應該冇

木支那鷹

牙明係咪回左家了？

咁不了

個大陸lecturer s同x讀一樣音，聽到好辛苦

拍佢檯啦

淫娃

佢下面一早已經染滿我嘅顔色了

我地中國人好失禮你?

我南亞仔

你地d死肥宅好嘔心啊！成日又對住d figure、攬枕打飛機

好過你對住啲code

ching好串

跟住成日又自稱自己係XXXX嘅老婆，今年幾多歲啊？仲咁撚柒多幻想。咁撚多幻想就去溝女啦！

幫我整埋

終於星期五

FBI真係會捉人

（FBI）疑因外星人關天文台 竟是員工傳色照

咁搞法好似真係有外星人，跟住作個理由掩飾

課金 抽到蘿蔔了

直昇機捉loli狗?

咩驚

有冇手足聽到直昇機聲

re dive

丟你雷姆

簡體字

日文漢字嚟

唔係

b b b

好彩最鍾意套野已經完左好耐 唔驚畀人批鬥

真！

azusa att@ck 5！

睇完套番都唔知女主係點黎

真係有

係-.-

咩黎=,=

木支那鷹勾結連狗
近日有動物台會員比人BAN
知咩事啦屌你老母

二五仔

真

連狗一定同過好多人瞓

唔係25

係25

我對你好失望

退出了

今天是最後的一天

係咪連狗聯絡你

冇人聯絡過

佢鍾意用就用咁狗=.=?

我前幾日先吹雞返舊登，點會痴連狗

信任了

但你出賣過黎蛇
悔改未

勞改埋添啦

你 信任嗎

木支那鷹要寫500字反思
點解要出賣部然

龍珠小站admin 貼吧吧主 連登admin

後2個都唔係

龍珠小站admin

個個都知-.-

你中2龍珠多d定小櫻多d

dim解我5g嘅

佢哋日日講-.-

個個都知 出面d post都講到厭

冇咩點睇過出面d post

高登已經有個蘿莉台，開個圍爐叫咩名好

移民了嗎

回家

唔回88

BBA臺

呢個龍珠小站？

no 第二個

呢個？

no 百度貼吧

琴晚訓左兩粒鐘 到而家仲未訓

都係同一批人管理

2塊紙皮 2萬5
想買

想要

依啲自己印得唔得

請支持正版

知道了

木支那鷹一黎就淨係識諗老翻

大陸jai is咁
利申 未買過BD

入黎咁耐，點解仲未見到伊莉雅

佢話退出了

咩

hi

做人好灰 邊度申訴做和尚

我蘿蔔台社工

幫我

幫你

Azzua attack

冇人 屌 垃圾 執啦

教我gel頭ok?

唔識gel

你咁撚冇用 退部吧

不想

陪我！

我認真問

真的不識

sickball

點解有D野無論點努力都得唔到

咪話蘿蔔台社工我唔益你地

社工，我有感情問題
點解我30歲都仲未有女朋友

自貼左再答你

社工 社工係咪好人黎

send畀牙直睇

你sd

牙直生氣了

直直生氣

佢得隻直熱景品

你班撚屌逼害佢

禾矛QQ

@木支 你黎=.=?

唔係-.-

小四

2字頭✔
讀緊大學✔
補習✔
鍾意細路女✔
悵然若失✔
match la

依加補習都驚搵女學生，應間俾佢metoo冇得拗死硬

邊會咁無聊無啦啦屈你
仲要佢有證據先屈到你

使乜證據……佢話點就點㗎啦……

咁幫小妹補

補保健體育

係咪痴撚線

cls

悶

牙木25

反正用唔著，你閹左自己先
到時仲點會比人屈me too

實有用的

話說 尋日我想買G奶同深愛 但要2皮半
今日係中古度買咗嗰張深愛 4千蚊咋

都係好貴

我大撚把錢

有錢就買一手啦緊係

唉

全盛時期嘅短鳩控可以有幾個分身

全盛時期嘅短鳩控可以有幾弱智

有錢都唔可以亂fing

咩分身呀又

唔開心

色情

色你媽逼

我蘿蔔台蘿蔔控 有咩事

屋企有事發生

點

有無手足想睇我今日行秋嘅戰利品

一陣你又貼d唔知咩出黎....

佢捉左蘿蔔

好

捉咗蘿蔔

失望

連個睇落高少少嘅都冇

啲勁野未擺出黎姐

睇new game真係好大感慨
如果我早一年睇 今日應該已經快樂做社畜
慶幸冇

陳晚又中出左理世大小姐
我就快可以做爸爸了

一鏟

今日可以早一個鐘收工

返去再中出多一次大小姐

Ayaya黎

援....

東山

BBA做唔到架啦

1.我後生
2.唔會做

有無手足幫朕check下有無車機場去大澳
老母話接機跟住去大澳食飯

紅色的跑車是誘惑遊戲

決定咗搭藍色嗰架

城巴有限公司巴士S1號
機場客運大樓/機場四號停車場/富豪機場酒店/機場
博覽館總站/港龍/中航大廈/飛機燃料庫上車
東涌鐵路站總站下車轉乘新大嶼山巴士11號
大澳總站下車
車費:城巴有限公司巴士S1號全線空調$3.5
新大嶼山巴士11號(星期一至星期六及全線空調)
成人$11.8
小童$5.9
高齡人仕$5.1
新大嶼山巴士11號(星期天及公眾假期及全線空調)
成人$19.2
小童及高齡人仕$9.6
? · 10 年前

This is not 色情台

牙明係咪直情回左家

你po最多

G奶只係所有人嘅飛機杯

打風吹死你就啱

佢唔做飛機杯間rabbit house邊有客 一早就會執啦

打得少！

G奶係每個人嘅情人

牙婆神拳

耍太極

原來 G奶係講緊水獺。。。長知識鳥

成班人不願面對事實
根本就個個人都入過智乃

mo fu mo fu

Fuwa Fuwa

mofu mofu

我肥E今日俾peppper launcher 啲油彈親隻手仔 好痛

Can i have some chocoladte？

屌你改左名
伊莉雅個名俾左我ok?

係咪弱智=.=

有乜問題>3<

以後我地點樣稱呼對方
係咪都係叫牙e

yes mum

Love you

so cute！

i am 毛波

Kawaeeeeeeeee

慘

點解

眼訓

攬住你訓
Ok?

路過負皮下先

分靈體

please

Thanks

吾系

咕嚕靈波

突擊測驗

抵啦 仆街 我後日測

上到u都要玩呢啲？
計分？

抵啦

嗚嗚嗚

港大學生非禮細路女

日經

（摸）

由牙木身上就證明到kongu仔係對細佬女有特殊癖好
同啲神父會鍾意搞細佬仔一樣

hku 世界一

好耐無見過紗路手足
係咪死左

爛袋袋

幫佢聯返兩針ok？

you go！ me眼訓 點搞好

訓

冇得訓

典解

冇床

頂冇追post真係分唔到

系！

等我改名做bba伊莉雅先

係咪想抽揪

驚你有牙 信和等

工已收

上個星期四出過 唔想再行

如果真係出 可唔可以聽日先

你要1630先收得

我冇 (我估)

?

打錯字 係你要

係我要

連錯兩次 想搵窿捐

返到神智不清

我已經分唔到你我他

突發 血小板係男人

咩列綫 前列綫？

問牙木啦
佢kongu

是咁的
以前嘅我只係一件食清湯嘅柒頭
中學嗰陣初戀女友見我喺譚仔嗌咗清湯之後，嗰晚就同我講我同佢唔太夾要分手
出嚟做嘢同事們自從知我唔食得辣，之後想搵人一齊食lunch 個個唔係話約咗人就話自己帶咗飯
重記得有一次lunch hour經過譚仔，全公司包埋director們40幾人一齊堆喺譚仔 有講有笑 人人面前都放住一碗微紅嘅米線
入面有人見到我 好快就迴避咗眼神接觸 我都急急腳走 佢地就大聲喺度笑
我就知道 呢個世界 係幾咁現實
每次排親譚仔條隊 前面啲排骨mk叫個十小之後 堂堂米八嘅我頓然變得好渺小 只能細細聲落單
「要 要個清湯」「咩話？靚仔你要咩湯？」「清 清湯....」
每次發生呢啲事時 我嘅湯底都會變鹹 因為我一路食 一路跌啲眼淚落碗湯度
喺大概半年前 我立定決心要食到十小
朝早起身用最嗱嘅牙膏直接刷條脷 平時沒嘢做就爽浪香口膠
慢慢地 我可以食到十小辣了！
我終於可以好似正常人食譚仔了！
成功當晚 我喊到收唔到聲 同檯識咗十幾年嘅好兄弟重問我係唔係太辣
但我唔自滿
我要一次過將以往嘅恥辱洗走
嗰日起 我加重訓練
到今朝 我認為我準備好了
lunch time我特登遲少少出去食 等班同事放下戒心
一如我所料 佢地見我未出去 就成班人衝咗去譚仔 覺得只要咁我就會唔好意思入去食
但今時唔同往日
我隔一陣落咗樓 行入咗平時避得就避嘅譚仔
班同事見我入嚟即刻靜晒
我冇理佢地 正好冇人排隊 我一直行去收銀處
個呀嬸陰住嘴咁問我咩湯底
我深呼吸一口 然後講
「五小辣 唔該！」
嗰一刻 彷彿時間靜止咗 入面嗰廚師好似唔多信自己聽到啲咩
班同事嚇到筷子都跌埋 離遠重聽到老細問呢個人係邊個 點解從來冇發現公司有咁嘅人才
我拎咗飛 緩緩搵位坐底
你問我點解唔同班同事坐？
因為我知 我已經唔係同佢地同一層次
初戀女朋友隔八年突然打比我 我默默cut佢線 將佢contact都del埋
喺呢刻 我無撼了

高中冇修bio

回人地熱門帶真係好柒

生氣

屌 嬲

訓撚到依家先起身 惡死！

嬲呀！

啲人黑心到係第一版踢爆曲線
都弱撚智-.-

咁狗

我開咗個鸚鵡講粗口post，好似冇人知係回帶-.-

嘻

分身

今日中秋好似冇咩氣氛咁

同我出

哥哥 都叫咗你唔好煲蠟架啦 好痛呀

我都只係會叫我妹妹玩我支蠟燭

去邊

食飯

你話事

果然係child登仔

你屋企

你太軟

悶啊 屌

落街𥄫細路女

決定了
我要落街進行人間考察
公園一定好多小朋友

落

悶撚 約fd子出嚟先

有fd籽

中秋你注定一人 無嘢食又無氣氛
返屋企注定鋪塵 去慶節又很愚笨
燭光的抖震 街邊的花燈
示意你這一生乜都無份

問問先

點解中秋節都要對住d code

因為code係生活嘅一部分

我唔想死左之後得堆code同我陪葬

咪做it

開始擇名未？

一定擇緊

出街玩

帶埋我 ok?

睇住d中一囝囡公開sweet
我 班細路真係早熟

b h h h

刷首抽

容許

驅風油

蘿蔔狗

喺

我

那晚的中秋節我再也不孤單了
因為我有戰友一齊dup code

岩岩學電腦 學邊種語言好

英文

唔學英文點識果d字

我想叫井台豬教我中文

牙井今晚同女友出街 你就係屋企撳電腦

學program不如學外語
識英法意德西日文好過識C++ java python swift呀

佢溝到嗰條女未

Kao！

毛波 勁過肥莉雅

不夠fuwafuwa 不了

咪貼我 please

ME想結束dup code生涯，然後投入電競項目

做保安

揼曲電競

我電競師黎

係，你勁

幫我補習

我莖技導師

到香港了
差海關呢一關 希望唔好週到我啲色情刊物

巧耐矛挽cs-.-

我決定退部

r

好耐冇玩 唔記得點玩了
而家又忙

扯吧啦 要走嘅人我唔會挽留

天月真白我老婆

出左中文

火車膠?

又要射精了

冰羽巴仲有冇撈商台

睇落好似幾大鑊 想八 D 內幕

咩事？

我就係知好多人唔撈

其實有咩可能會申請到公屋=.=
正正常常出黎做野有邊份可以低過11XXX....仲要keep住低過呢個數唔知幾多年

包括你
?

yes

cls, 我究竟聽左d咩？

老麥

akari係咪俾海關周到

溫書溫到想死 有冇人救我

同我結婚咪得

睇本子 J到虛脫

又要返了

好鍾意返工

星期一又有假了

點解嘅

國慶

木支那鷹
我個日返工

上次打風又係禮拜一，下個星期又係放禮拜一
個先生仲係教得慢嗰啲，實要補課

智狗又出新膠

買啦 咁多野講

ruch

第一日識佢？

我唔買膠的

fbi拉人了

點解你無事

我冇收埋CP

你補習個陣郁手
不留痕跡

冇呀……

40抽都唔中冠
決定棄game 你要唔要我個ac

遲啲中返

唔得
唔開心

份糧每個月都俾日本仔扣去一部份
長遠落去唔係辦法

脱毒

Desktop 個喇叭 set 壞左一邊 output
苦苦

竟然入得返佢地圈子

小圈子收皮啦

短b

又一個月入台PM我

可恥

佢哋有無笑你上兒登

冇

你地覺唔覺冇咗我 世界就不完美了

缺陷美

有你都唔完美

返通宵真係幾恐怖 特別係5～6點 呢段時間 好猛

撞過？

撞過不過係屋企， 係公司明明一個人都冇但感覺有人望住你 背後寒一寒，又有好多碰撞聲

師兄

黎明前嘅一刻,係咁,見慣曬

佢自己咪傳媒

加句有傳媒分析就任作
唔知以為cctvb識讀心

肥E冇人理

有動物台會然認為短鳩控是蘿蔔台的毒瘤

知鳩係清泉👌🏻？

🤙🏿🤙🏿🤙🏿

合理

小妹都不囍蘿蔔既=,=

抵啦死肥仔

若然屬實，木支那櫻則成為大贏家。

肥又有錯咩！

撩驚第二季真係好悶 但我 up 唔出邊度做得好錯

好想養貓
有冇手足送隻名種貓黎

呢隻,要唔要

呢隻好淫 要

同 爭女？

日富美係我屋企

唔係G

Puck 哥 is better

依隻都正

我是做了 IT 行業已經第 14 個年頭, 都快 35歲了, 我有 CS Degree, 已outdate的 .NET 2.0的MCAD, MCSA for Server 2003.但我未想比長江後浪走, 最近考了OCP for Java, PMP, 原本打算找一份Manager級的工作, 叫價28K.
但找了個多月都沒有回音, 最後唯有找一份次等的SA工作…都有26K, 生活還算有一個保障.

今天第一日上班, 報到時, HR的妹妹叫我去房坐, 影印我的學歷証明. (對, 是上班第一天才影印…)
我由手提包拿出一堆曾經令我引以為傲的証書.
HR妹妹一張一張地看…見到我的會考成績單, 彷如發現新大陸…
我在想: (妹妹, 你係咪上年岩岩DSE畢業?)
之後再一張一張睇,見到我的outdate MCAD,MCSA, 她提起她的小手, 放在另一個位置.
Fine, 意料中事.
到PMP那張, 她問我: (呢張係咩黎?)
我答佢:( ….Project….嗯….PMP…)
之後佢用同一手勢，放在一邊, 連帶話: ( 呢o的唔需要喇)
呢一刻我深深覺得, IT的專業為何物,

她帶我去我的坐位, 是一個沒有partition, 有如自修室, 跟其他人面對面的工作台.
台上有一部15吋的Dell Mon, 感覺彷如隔世…回到2000年用Windows 98的感覺.
但keyboard跟mouse是filand牌子,在黃金商場賣$40一Set那種.
而且不是全新, 那隻Mouse的Scroll, 用手指滑動的時候, 有如一隻倉鼠玩的轉盤在海中心飄浮的感覺.
Keyboard上, 暗裡藏有不少薯片餅乾碎.
整套電腦似是由仁愛堂等福利部門捐贈出來的.

但順行開機, 進入令人懷念的Window XP, 這個時候,我才明白其實Windows 8.1都不錯.
但…What? 右下角打個大交差, 沒有網絡連線?
問問那位Support大哥, 他說公司是行DHCP,不用set IP的.
那我檢查一下Lan線什麼, 完全沒有問題.
如是者, 我9:30開始, 捐台底, 又捐返上來試試load網頁,ping下gateway ,玩足半個鐘.
Support大哥終於肯放下佢部iphone, 幫我睇睇.

最後佢話條Lan線,夾左什麼Cross cable什麼什麼, 我network方面真係唔熟, 因為Lan線我都是$20一條買的.
什麼RJ45,自己夾頭, 從未需要我做過.

上到網, 開始download Visual Studio express版的ISO.
執執個windows, 較返輸入法,安返7zip, notepad++等等, 大家都應該明我講乜.
兵荒馬亂之際 , Programmer大哥問我:( 呀俊(偽名) 你settle好喇可?)
我望望個VS ISO download進度…33%, 124KB/s , 剩餘時間 54分鐘…
我答佢: (….嗯…差唔多…)

呢個時候Programmer大哥話 🙁 拿, 我俾個project你睇住先…你去share drive…. XXXXXX)
佢再問: ( 你有冇用過node.js ?)
我: ( 冇 )
佢: (咁呀,, 你睇住document先, 你上search “node.js document” )
佢仲要一隻一隻英文字讀出黎, 驚我唔識串”document”….咁我照住佢打…..
呢個時候..佢突然..
佢: ( 呀….俊 , 你俾隻mouse我)
咁我俾佢, 以為有咩野要搞.
佢熄左我個IE9 , 起start menu開chrome, 重新search一次…
佢話: ( IE9 好多野唔support, 用chrome…)
我心諗 ,我用firefox 3時, 你仲睇爆旋陀螺喇細佬.
我見你咁心急, desktop見到乜就用住先喇.
唔講我仲以為自己做junior programmer…

一直都沒有人跟我說話….無他既,一個三十幾歲既中年人, 竟然跟自己爭飯食.
起佢地心目中我係死人霸生地既死老鬼….自己不受歡迎…
到12:45pm時,我驚覺office好似冇乜人,,,原來12:30am已經放lunch….
沒人提我,沒有什麼welcome lunch…我出office時已經1:00pm…
唯有去附近7-11, 買一盒星洲炒米,,,一包維他奶….起7-11企起度食…
但求1:30pm前返到公司…..
又乾又韌既炒米, 每一啖放入口, 都有心如刀割….
虎落平阳被犬欺…每一口米粉, 都是我今早受的屈辱才有得食….
為生活…我可以忍…

十年前, 我讀CS Degree要求係AL 至少兩個A, 今日, 曉自己沖涼就讀得.

如果我當日不是做 IT, 而係做地產或金融業, 我而家不會起度出post.
我奉勸大家, 千奇不要做 IT.
你今天熱腔熱誠寫 Android 寫 IOS App, 咁十年後呢?
你有信心你一定夠運做到 Management grade 嗎?
還是同我一樣三十幾歲, 用腦過多,頭髮都開始地中海, 但仲要寫 code, 同時被新一代後生仔奚落?

龍王工作h漫

肥波我絕跡於此

屌你老母 好撚靚

飛機杯

收聲啦

隻嘢好恐怖

遲啲出吹氣公仔

靚喔

whatanime.ga 係咪死左

仆街 間公司話我放多左1.5日假 但又出左糧 要我畀返錢出黎

咁畀唔畀

哈薩克撥款購買化學藥劑 「閹割」逾2000名戀童性罪犯

冇得唔返啦 都唔知佢點計出黎

係信和某間店
揭下睇下上幾期一番賞有咩抽
俾個店員唬

j j j j f f

洗唔洗班馬踩佢場

信和咁黑 仲要係人地主場

想學日麻
有冇好app介紹

輸幾鋪就識

。。。唔打就唔使輸

我係問有邊d好嘅online 雀局

依個開fd子局都幾方便，齊人可以一齊玩

第一屆蘿蔔台麻雀大會
規矩照舊

收皮啦 又hup鳩new hand

到下個月我俾返個名你

id jm9=.=

未入過doll坑,但又想買1:3 G奶,但又要5萬蚊,思緒好混亂

買啦 可以換衫play
真 飛機杯

買 買完一隻就會有第二隻 可惜冇錢買了 今次智乃好靚

你買？

精神

有飛機杯可以玩

射波訓到而家

我星期五都唔射得

冇窿

飛機杯係人名

我下個月俾返個名你呀

屌認撚錯人

無錢買呀

好細隻 除非你條周仔咁細啦

1:3喎 45cm高 斷估都得掛

所以一直都話 係人都入過智乃

錢無左可以再搵
公仔而家唔買第時就好難再搵返

淫娃伊莉雅成日改名

佢個腦唔好

azone 好難炒得起 甚至會大貨

又夠鐘翻學 屌

錢無左可以再搵

特殊學校其實有乜教

今日翻lab 教穿膠花

搵唔到 小妹斷手斷腳

助養我ok？

我想買兩杯，可唔可以叫佢平$6

做乜野

你肥到係我double 應該你助養我下話

係你嘅4倍

Over 9000

肥E好肥 依家係你嘅6倍

我好fit

Fat都串錯

高汁figure

Cls

Akarin 好癲呀

買未

你大隻型男

唔掂喎呢類 啲關節位咁柒

想射入佢個口度

咁我射入佢小穴度lo

冇圖) to love動畫真係好撚悶
定係XEBEC嘅錯

----------------------

不過可以聽到好Green嘅花澤&矢作
對比SG0

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多蘿莉控的變態、兒童色情的圖片，
而沒人監管或被FBI處理，
本來我讓小朋友來貴臺，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些兒童色情圖片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向FBI投訴。

我是負責人

為什麼負責人是個BBA

老屎忽嘛

點樣set防火牆block咗amiami個網

唔係BBA

即係老屎忽

條片拍到龍心被條女迫拍片講愛的宣言 ，然後喊唔係感動，係心諗：仆你個街條女真係癲架

人生沒希望 jump了

我的力量

高汁動畫 少女歌劇

G

咁咁多隻總有一隻唔係

咩漫？

好想養貓呀!!!!!!!

養啦 屌

送隻比我

喵

屌 商台冇啦啦好好人咁放多左假畀你 又唔講野 又唔搵你商量，依家我唔撈就要我畀返 放突左假既錢 好痴線

你咁同佢講返lo，佢唔同你講嘅話又真係有啲問題

講左啦 上司踢曬波畀人事台 話叫人事部同我講

紗路隻腳巧怪

Sorry 我做嘅

non non dayo

咁早起身

返工呀

橙牙

蘿莉
太完美
無可替代
迷失二次元
注定孤獨終老

冇人

喜歡我

禮拜六都冇人

垃圾po

執柒啦 屌

出去cow女啦，仲留喺屋企毒咩

死mk

港大系甘

屌佢露眉

下個post叫 好女仔 傾下計

NEW GAME
主機平台：PS4 PSV
遊戲語言：中文版
遊戲類型：戀愛情感遊戲
發售日期：29/9/2018NEW GAME
主機平台：PS4 PSV
遊戲語言：中文版
遊戲類型：戀愛情感遊戲
發售日期：29/9/2018NEW GAME
主機平台：PS4 PSV
遊戲語言：中文版
遊戲類型：戀愛情感遊戲
發售日期：29/9/2018NEW GAME
主機平台：PS4 PSV
遊戲語言：中文版
遊戲類型：戀愛情感遊戲
發售日期：29/9/2018NEW GAME
主機平台：PS4 PSV
遊戲語言：中文版
遊戲類型：戀愛情感遊戲
發售日期：29/9/2018

買了

腸左做戀愛色情遊戲

隻眼生左去邊

同邊個戀

jj

又可以撚青葉!!!

清唔好打咁多…

連1001都無人搶,沒落了

係街 唔搶了

永續

do

電話冇電，你地慢慢搶

不了

唔開新po我點貼雷姆

我雞巴

你月巴

獸

seed 呢

肥

睇左幾張 我覺得上面 @yaplus 畫得靚D

睇唔出係紗路

執啦1001都冇人要

jeng

李醫生係咪有哂圖準備開

你仲係m記？

走晒咯

咁早走

-.-

its time